網上流傳「中國海警」海上拘捕片段

唔知堅定流呢....

屌你01又唔貼文又貼link
想點

有片嘛....

[url]blob:

中國海警微博昨（26日）稱，周日（23日）在香港東南水域對出的中國水域，截獲一艘涉嫌非法越境船隻，並拘捕10多人。消息指，船上有12名香港青年，當時他們正前往台灣，當中包括涉嫌違反《港區國安法》勾結外國或者境外勢力保釋候查的「香港故事」成員李宇軒。

近日網上流傳一段中國海警執勤片段，拍得海上有多艘大飛，有人準備由大飛登上漁船，被海警喝令「不准走」、「開槍呀」。然而該片段未有顯示拍攝時間，未能確定是否與12名香港青年被捕事件有關。

似？ 全部都係大隻佬 似大陸佬走私？ 唔似香港後生仔bo